屋企有個洗腦極之嚴重極度深藍深紅嘅老豆真係好撚煩

諗咗好耐先開po 唔知同邊個呻好 同frd呻又好似好老尷 唯有喺度呻 唔呻我驚有抑鬱我老豆好耐之前喺鬼國已經落咗嚟香港 但係佢始終都係紅底又燥底 喺香港咁耐都完全改變唔到佢而家嘅思想同立場 btw我同佢價值觀 立場完全唔同！每次講到逃犯條例都會嗌交！成撚日喺度屌我哋呢代人唔撚得又盛 又話我俾人洗腦 明明就係你自己俾狗共洗腦 又成撚日強調香港冇終國唔掂會仆街話終央對香港咁好 俾咁多利益 又話有東江水飲 香港又唔洗同終國交稅 我點同佢解釋都冇撚用 我話東江水香港冇俾錢架 交乜撚稅 條河污染程度咁嚴重 仲要香港人飲屎水 賺緊香港人錢仲惡撚過馬撚 淨係講個海水化淡廠都同佢講到口臭都唔撚信！成日睇埋哂d紅媒中天新聞 洗撚哂腦咁滯 btw佢真係一d判斷能力都冇 一邊盲撐終共 同d五毛一撚樣 總之講到終共d負面嘢佢就好撚激動咁屌 完全冇判斷能力 講到豆腐渣工程 假疫苗 毒奶粉嗰d只係識講係個別事件 真係屌極佢都唔撚化 我同佢講你既然覺得大陸咁美好 咁你當初又死落嚟替死咁委屈你喺度受苦 仲可以聲大夾惡話香港你嘅咩 香港係終國嘅點解我唔可以嚟

講到撐驚嗰度又係盲撐 又話呢班仆街抵打 搞亂香港 聽撚完真係好撚燥底 即刻屌鳩佢 我同佢講你不如睇下d事實真相先屌啦 仲話當初唔搞事就唔會俾人打 明明依家係正苦搞亂香港先有人出嚟平反 反對送終條例 仲要俾黑驚打呀 佢仲講我行得正企得正驚咩送終 同佢解釋呢個條例好多灰色地帶 唔係你想象中咁簡單 香港係法治 終國係人治想將你點判就點判！銅鑼灣書店事件都有版你睇 佢仲好意思強調香港係終國捉鳩你返上去又點 我屌佢咁做已經係違反一國兩制 香港係有出版or言論自由 送終條例過咗仲得了嘅 佢一味發老脾都唔撚會信！
講返撐狗嗰度佢淨係睇義士對狗還拖嗰part 由頭解釋到落尾話係狗亂咬人先都唔撚信！
佢又唔柒信一味又係話搞事嘅人 屌你老母佢真係同d狗一樣冇獨立思考能力！

唉！點解佢地冇一個係正常 次次講到政治都吵大鑊 生存喺呢個紅底家庭 真係一個不幸

利申:老豆老母都係大陸人 全家至上上下下都係藍到紅撚到冇人有 得我先清醒

ppp

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

癲過佢，藍絲都欺善怕惡

佢會話銅鑼灣書店班人屈鳩習近平叫雞
所以習近平搞鳩佢地

我心諗，講完你唔笑果下勁喎

講過啦 佢話寫衰雜種搵特工國安拉佢返上去係好合法嘅事 喺佢角度嚟講 香港係終國嘅一部份 跨境執法都好合理 覺得一唔一國兩制都係冇用 佢冇撚腦架 點屌佢都冇撚用